［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 337 牧餘生

第一次開PO 巧緊張

係喎

見係你中1001咋 笑笑笑
你樓上嗰個又唔開PO

無計 身不由己

關我咩事

⛅️

煮左你嚟食

我唔好食的

我見到煮蛋可以煮到舊雲咁
發發發個蛋白

唔好再講 餓了

我不可以被你見太多遍 我怎可以被你知我發癲

點解你會開po

口痕

咁應該唔會有人起我底嘅 我諗
見到無人開 我咪開囉

我起

一人一個提神方法

shi

唔知點解呢幾日都好躁底

死煙剷

sorry

想念料料

食shisha

u mean u?

你

成個連登第一次開post

三年嚟第一個！

留名

少人

諗緊點樣買禮物

比狗

包起自己

我都冇買嘢比自己

南珠話掛住你

包阿雲

我話啲人諗緊點樣買禮物 所以小人

綁蝴蝶結

你覺唔覺得好嘈？

破

覺

料B個頭剪得幾好睇

如果有話男仔送層樓畀你都幾好

打鼓

96/分

包雲吞

你肚餓就食嘢啦

幫你慶祝

假

蝴蝶結嘅女仔係咪真係可愛啲

嘈

打你一槌 送層瘤畀你

食完都餓

攻擊佢

0/10

蝴蝶結嘅男仔可愛啲

本來諗住貼相不過都係算

唉

做咩啊港女

黎m

D 兄弟成日買野俾女
串親我但駁唔到

飲多啲熱水
食粒朱古力

咁你咪買埋一份

食朱古力有用嫁咩

Miss u

佢係咪都咁好睇

好想發脾氣

嚟

出嚟食返轉咪下晒火囉

我想去食糖水

黎

食完糖水過隔離

no煙鏟

你自己走去食啦都

我同左佢正式講分手了

但唔係同你呢個煙鏟食

紫米露

我邊忽煙剷

你上次去woft食peach?

記記

識貨最好食嘅中式糖水

y

跟蹤？

其實拖左好耐 洗洗下碗都諗下就講清楚

你講過

咁可以恥笑你了 佢收幾錢

回來了

我啲friend話我飲醉左識自己去㩒錢
但係我零印象

來吧

forgot

聽講食朱古力等自己開心啲好似係

唔緊要有我繼續做你隻兵

即係你醉極有限

啱啱食咗了

好

Al fakher 貨

下次帶你食黑朱古力

黑朱古力

係中式架咩
要加芋頭

苦

成功忍到一日無食

叻

唔通紫米露係西式糖水？

多謝

...

你又有道理

佢又講得啱喎

我嘅concept係糖水就唔係中式
西米露頂多係泰式

唔好剪甩耳仔 唔係就冇得玩了

泰式

唔是啦

Agree

唔會的

講真的

想攬住料b過每一日

你都cls

嘻

悶

躁

抵

躝

好 留你一個係到

你喺度都冇咩作為

佢喺度係因為你喺度啫
你唔喺度咁佢喺度仲有咩意思

呢句嘢套用係任何一個都得
但佢冇用

以為講緊佢本人

耳仔乜咁好玩㗎

咁玩豆仔

@嬸

Yeah

Hi

你會着左邊嗰件咩

村上隆x Billie

等佢出 睇實物先g

呢排鱷成日唔係度好悶

巧耐冇見佢

如果上年大館個展覽前已經出咗就好了

召喚下佢上水

如果佢 U記x Billie 或者 U記x 村上隆 我會開心啲

都好但係未見過你著螢光黃色同粉紅

可能憂傷自摺中

原來佢係女

上次村上隆多啦a夢就係U出我有兩件

吉列豬扒 玉子燒 飯 配黑椒汁好似有d奇怪
應該揀咖喱汁會正常d

佢個名波台狗feel

笑到收唔到聲

村上隆X多啦A夢好似夾啲

吉列豬扒唔係淨係得咖哩嘅我諗最常見啫

好眼瞓

就離餓死

你咁撚多脂肪驚閪

都唔知8月黎唔黎到香港了 但我無飛

睇左白色個啲都幾靚

啱啱買左件小丸子

多撚得過你

買小熊維尼啦

你一定多啲

遲啲會唔會下架？

原來你係鐘意Billie
8月難啦 我想睇avril 都收左皮

尋找料b

得翻啲配角

餓餓地

!!!!!!好耐冇見

Same

出黎 請你食嘢

雲妹

Fat

請埋我

No
Recent goal:
1. Do rubbish

Thanks

見者有份

同人飲就識飲

ure my b not rubbish

飲完嗰日就完了
琴日都冇去啦

你咁就畀佢溝到

我都無飲好耐

做緊廢人

Wltf?

我回吓氣先

我都係飲完 廢到今日

人哋請你食嘢你就…

ez

我係咁易溝就好

有冇掛住我

冇

嗰日玩到7點幾差啲死
我飲咗酒又瞓唔到

雲妹有煩惱

When free

有的唔開心？

有咁易死就好

從前情人好嗎
現在幸福嗎 還生氣嗎
誰人何時替我 給你一個家
從前情人還好嗎
尚獨身嗎 還想我嗎
無緣成為最愛 卻又很牽掛
從前情人好嗎 自己都驚訝
哎也也也 分開 加倍念掛

嬲了

回完氣答你

咩

我hangover左

冇得衝了

del 9 me

鱷魚咩情況？唔見佢既

可能飲醉咗啫

我冇咁醉
我只要唔係飲啤酒飲醉就冇咁唔舒服

Bye

又蝦我

去左發夢sorly

唔嬲了

我個晚差唔多飲左一L半啤酒 然後唔記得溝左啲咩亂七八糟 依家見到酒都驚

女仔做主動其實有冇問題

hangover真係辛苦到仆街

渣

想表白
怕俾人拒絕

食dark leaf上咗腦真係辛苦到仆街

唔敢試了

冇
點解而家仲有男主外女主內嘅感覺？

等我地回完氣 就約好無

講笑姐

你同我食嘅話我唔會叫佢pack 全dark啦

唔知點開口
但又好想同佢講

你又知我飲緊

飲酒我好易面紅

對住南珠會唔會面紅

儲錢學車

連溝咩都唔記得 真係好醉

無 不過睇情況 睇程度

我見到你都會

唔知佢有冇friendzone我
但傾計又有大家flirt下
不過呢幾日唔知做乜heahea地我咁

想睇
不過好似面紅先健康

我連自己㩒左錢都唔記得

Nope

啱啱相反

飲醉酒瞓唔到覺健唔健康

應該唔會

你係咪都唔健康

攬住你果陣就會

我唔面紅嘅

我都唔面紅

估估吓真係好煩
仲要自己當局者迷

你個肝唔健康

Bae

瞓唔到姐

今晚好齊人

好事

Asian red

嘻嘻

當局者迷

飲酒臉紅係因為你身體無咗某種enzyme

你迷咗好耐了

我甘之如飴

唔識解sorry

享受就得

比喻樂意承擔艱苦的事情，或處於困境卻能甘心忍受。

其實雲妹你唔使擔心，總之你唔使理人哋嘅目光自己鍾意嘅就主動一啲，冇理由等人哋開聲，因為你唔知人哋係咪都係鍾意你，我當假設佢都一樣鍾意你，但係佢都未必會開聲㗎嘛佢都可能唔等緊你，咁大家都喺度等等幾耐？
而家日日都喺度轉緊，所以要把握機會有鍾意嘅人就拿拿聲搶咗佢先

唔享受的

但佢係9c

我都覺啊唉
對佢太上心feel到自己真係鐘意佢

Quote eromg sor🤒

有時有啲少苦先會覺得甜可貴嫁嘛

如果苦盡都冇甜咁點算

唉夠膽你就講啦

係
佢做乜都甜㗎啦
拍我一次頭我可以j成世了

世界之大 唔好吊係一棵樹度啦乖
你似條鱷 都係M嚟

同埋仲要打錯字潛水先

好難啊

開花結唔結到果後話嚟嘅

想陪你返

屌好撚煩

淆底
係咪應該約出黎當面講

Msg hea唔一定代表d咩
約下出嚟就自然feel到係點
覺得試下去馬真係無壞

我都唔知應該點啦其實

幾時收皮？

追到你果日

wow

又話考完約佢？

救命

我地見證住佢點低級牛料

俾個on9客隊撚醉咗
邊到有人掟鏢話40 80大開30 60 十上

上星期睇完戲都冇乜野
本身想約佢睇另一套佢又話冇乜興趣
搞到唔敢再開口約佢住

我都想約佢

luv u

收皮

我又想加入戰團了

追到你就會收

有時覺得佢太sweet有時覺得佢甜到漏太煩

鱷鱷

支持的

不如料你都係應承佢啦如果唔係佢唔會收手㗎

我淨係覺得好好笑

真係好好笑

依家係醉鱷

@笑笑

犧牲小我完成大我
唔好比佢再喺度煩著曬

去咗邊？

唔好周圍走了

我諗住遲啲先
考完即約好明顯

好耐冇見佢

啱

大食會要有佢的

吹佢唔漲 句句都可以link到去料B度

返緊工可以去邊

同佢講咗佢話會去之前

真
快啲出黎畀我打

哈哈

你睇住自己擔心的

Block咗佢

唔好打爛野

支持

佢唔同你玩耳仔了

好似我以前句句都可以link落去唔知邊個度

我都諗返

block咗佢就冇得屌佢了

@心事 你接力

你唔捨得的

1round飲十幾格

宜家都唔多戲揀
唔洗夾硬揀喎
咪約下做其他野囉
睇戲本身又唔係一樣多互動位既活動 not so gd
你自己夠膽出手出嘴另計

扑咗佢就冇得屌佢料

我唔會的

冇諗住玩

.....

佢早瞓的

叻鱷

鱷魚都冇耳仔

究竟點解每次一諗到佢就會甜笑
係咪真係咁鍾意佢啊

可以再醉啲嘅
我都慣咗咁樣做野

你係呀

Who

笑到成個傻鳩咁

所以冇得玩

點解會咁鍾意佢

真

傻鳩絲打

佢

問你自己
我都想知點解我會咁鍾意佢

過多三年同料b約去大會堂見了

笑撚左

佢都唔鍾意聽中樂

欲佢還迎

唉我真係廢

去大禮堂見就有你份

冇人同你玩了

大家咁話

唔係呢樣

扮撚曬嘢

支持雲妹

笑死

唉你都好廢

勁

無人同你用過呢招？

我唔到佢有咩原因要同你去大會堂
反而諗到佢遲啲就會去隔離ifc天台

無人約我去大會堂

如果嗰個係你你咪又係咁

交低當龜啲野俾佢

推佢落樓？

懷舊金曲當年情流行經典50年？

點解要比佢

我約

註冊處？

笑撚死

中

因為我身邊嘅人得佢識湊

睇你奉子成婚？

約你喎

寧死不屈

漫

表演吹簫

9c

我嚟觀禮

公主抱住佢入去

18+？

咁主動 又plan定結婚 睇得出好認真

又扮了

傻漫

一齊幫我

咪話我娘娘

你夠力？

料b是咪要俾人搶走

愛情力量是無限大

幫你令佢奉子成婚？

Ali is the best

從今以後 佢都係我嘅人

不會的

我想同料b一齊

你係佢隻狗咋

你係Alli

唔係講你

我始終只是一隻兵

邊個話你聽南珠係咩料

料b好qq

CLS

blocked

bin bin有力

係

幸苦你了

這世界全部的漂亮 不過你的可愛模樣

拖住料b先

你的名字 我的姓氏

過18先好嚟

你又唔要我啦

嚟唔到了

從此以後 無憂無求
故事平淡但當中有你
已經足夠

邊個要你

幸苦

魚婦

辛

原來塵巴唔識字的

你趣完鬆
又話唔放手

好衰

五十步笑百步

拖實

啊童貞 有你笑翻人嘅一日

唉又話同我同陣營

趣完鬆

你係張床到個陣唔係咁講的

call me正字刑警

你都係

你變節先

差啲想衝了

你拋棄我先

你地係咁打錯字

成個po都唔識字的

你傳染的

聽朝訓醒約佢！

早抖

小朋友要早瞓的

咁熱鬧唔捨得瞓了

塵塵

唔緊要啦1我都原諒咗佢就唔好再笑佢冇童貞

早抖娘娘

早抖～

細路先成日喊

鬆趣

佢聽日會唔會覆我 想識佢好耐了

宮保雞丁 大辣

佢日日都會唔覆我

又真
唉6個鐘冇覆我就好似攞左我條命咁

屌你：原來屌你係唔識字嘅

哦原來係方塊酥

畀埋我嗰條你

幸福肥d fd 幸福苦

今日冇食雞

西邊！

一人一次打和
錫返

晚安

我攬實你

我想要10條

唔使了

搵貓貓

要的 驚你走失

成日一見到個標題想聽愛後餘生

我等左你好耐啦
好掛住你

我攬！攬實料B

佢唔係走失 係特登撇開你的

貓貓唔睬我

遊牧餘生

有文彩

what 嚟

好想見料姐

慘

老姑婆

爭爭爭

我已經掛住料

老虔婆

行開啦你

等你地得閒

跟住你又唔講嘢三個鐘

你咁惡冇人會想跟你

會唔會我地見幾個鐘冇人講野

條友係要教訓下

我都係

隻狗冇人教佢

會

食不到的葡萄

死熱狗

冇見過你

應該會 好尷尬

總有一日會食到

咁我講

你唔會靜過我的

我要見料B！

呢到好多我都冇見過

分化撚

死蝗狗

真係瞓了

你偷食

問過我先

食食下發白日夢

吓 點會啊 我真係會好靜㗎喎

漫安

見！

同我傾就夠

我唔食料B 會珍惜佢的

唔想同你傾

佢好似淨係見過南

見到我就會好多野講㗎喇

和你傾

料B個食蕉？

我撩你

你唔愛我了

真？

撩邊度

仲有你囉 上次有幾個見過一眼嘅 但會唔認得

保鑣

會掛

你唔愛我喇

你唔會記得我的我咁大眾樣

我都大眾樣

會記得的

你係大個樣

大個係咩樣

係肥到個樣變大

屌

撚

我都諗到呢個字

你好瘦？

去驗身睇下邊個body fat多啲？

睬你都曬氣
公道自在人心

貓都有分黃㗎咩

差唔多啦 爭咩啊

侮辱我

好可愛啊

鮮

搶我對白

唔捨得攞佢9條命

料B都知你幾斤幾兩啦

10斤

間舖頭啊嘛

可摸耳join

我係佢心中個份量係度唔到的

仲諗住隻貓都黃添

藍的

因為根本冇份量

好想撚貓

鍾意狗多d

貓世一

我講緊食物質素 社運開始之前食過 pan cake

貓！

你地講的

Yea

狗

可摸耳唔可以

唔可以

可以

竟然仲未訓

下星期我要要撚貓

約定你
仲要約埋大家去飲果汁

唔約我

轉性？

我話約埋大家

同條臭閪傾緊計等緊佢覆我

加密乜鬼啊
唔見得人咋嘛 慣左

我會到的

飲果汁

食物鏈底層 嬸＜alli

渣撚到

第一次喺你上面

你好似計漏咗我

係啊

join 飲蘋果汁

其實隻腳未好返

睇黎會跑跑下親吻大地

仆街就仆街啦

me 飲橙汁

橙汁

好飲

飲蘋果汁扮下飲白酒

放心
橙汁同蘋果汁都得

自己見到字就到時到啦

你小心啲至好呀擔心的

係 終於唔洗錢食飯

好彩唔係親吻咩料

飲飲吓塊面紅哂

我唔會嫁 要保護你 係南珠手上

可能我好快被消失呢

唔准

邊個知聽日事

要的

北京地震

我無得選擇

3.6

茅

你要盡自己所能

我出唔出去都死喎

死清光

可恥

我乜都唔知都知要避開的

6.3都嫌少

3.6 人都死唔到幾個

茅吖我

有

我何德何能欲拒還迎

點會呢

咩意思

今日心情好咗啲了

[member正喎又係你[/member]

好想呻下，不喜勿插

我覺得自已好廢
Nonju未必入得番大學 又冇女 又冇乜frd 加埋依排失業
依家成個人都好頹 日日都發惡夢
有時發完惡夢有一股衝勁想去自殺
我係廢柴 我抵死 我唔應活係依嗰社會
搵人屌醒我依條loser 我係抵死㗎 我係地底泥㗎

起左身屙屎

臭漫

當龜大隻咗好多
啱啱望住佢食野先覺得佢有大
等我仲成日諗點解佢養唔大咁

越嚟越圓

目標係養到佢個殼好似傻強咁圓

巧得意

佢食飽行開兩步就瞓到咁
不過正常嘅 一星期斷一日糧
個一日佢係咁搵野食 行到攰

死煙鏟

死酒鬼

飲嗰一日係度污名化我

我真係好on9

唔記得手機sim pin比人鎖左network

無

傻埋

見到有人自己一個食buffet

得罪你？我黎

枱面見唔到shisha壺

食完buffet咪shisha

比料姐放飛機？

唔好咁揚啦

我嚟 對唔住

連踩9日有啲想死

小姐你受唔受溝呀

聽日射波

唔受

口痕？

餓

其實有咩問題鍾意食嘅又搵唔到人都要善待自己

一個人會上癮

煮

唔sick

其實寂寞 就如自己一個打飛機

炒蛋都唔識

嘩

Yes

叫料教你

捉住隻手仔教我

等佢餓死算啦料B

老女人

收皮啦呀叔

料姐

你呀婆

最近有咩做

雪雪！！！！！！！！！！！！！！

夠鐘食烏冬

漫妹

心事！

條女係咁避我

Cls

我係忘妹

#40

你係忘嬸

好想佢覆我

who

又扮女人？

希望你唔好爆

想識

boy or girl

但越想就越唔會有 屌
點解咁燈

女仔 佢好想cm

少*

識咁多女仔

哭𠹌左

唔好 玩左一個鐘 del左

咩app

tinder 佢地個晚講起 然後我del完俾某小氣鬼見到

@小氣鬼

嗨

Hi有咩做

有咩找alli晦氣

me走先

埋埋

@料

燈神漫漫

做咩

你兩個靜靜雞話我
我好撚小氣呀

［有點長同沉重 我以後都唔知點信人了..］
放唔低一個同我兩個世界嘅人 明明家庭成長環境咁唔同
一個會為咗想搵自己喜歡嘅工作而辭職嘅人 可能我是羨慕他能咁豁達嘅人生觀但我自己做不到吧

佢同前女友一齊咗接近一年
分手後佢前女友好快搵到第個
復合後佢女友仲同之前果個有聯繫 心中感到被帶綠帽都係分開了 傷到好深
由分開同遇上我用咗半年
原來我既出現都唔能夠令佢放下佢嘅前任女友
佢做嘅野可能太有經驗了 是一個很懂得怎討人歡喜的一個人
加上與以前男友嘅冷淡對待比較下 令我充滿被愛被照顧嘅感覺 送小禮物送我回家 彈歌給我聽
而佢有上一段帶來嘅不安感 佢會不停問愛唔愛我 有幾愛我
我同異性無哂接觸 但到頭來佢
講大話走去搵ex 送一份屋企原本係想送俾佢嘅禮物 就突然一句說話不出 說要自己冷靜

我連豬都俾埋你 都唔及你果上一個非處女友
說好的要跟我到主題公園？ 說好的要把放咗十幾年嘅股票俾我用嚟生小朋友？

我個腦充滿著佢對我嘅甜言 未來同承諾真係好辛苦 我仲要考試 愈浪漫愈開心分手就愈痛苦 我
呢次嘅分手我真係未試過咁耐都未放到

你好似個怨婦
一味係到話佢 自己付出埋隻豬
你又唔諗下可能佢個ex真係好好
一隻豬唔代表啲咩 難聽啲講 你情我願
同埋口講嘅野唔好信 叫佢做出嚟啦

咪又係player你比人玩啦
比咗隻豬咪當交學費囉

感覺佢份人比較保守

不安

正常拍過一次拖
就唔會再咁care個啲垃圾承諾

唔係話care唔care嘅
係知道講得再好聽都好難做到
就算佢講吓真係好有心之後都好難講

同我話聽日俾一百萬你
有咩分別

冇咁衰嘅只不過都係信唔過

我諗唔明點解會有人信生仔個啲廢話

咁未必個個經歷過嘅
有啲人真係好命嘅

痴線佢好sweet

冇白紙黑字去做proof 信嗰個就真係傻鳩啦
咁保守就唔應該扑嘢啦拖手都會有bb添
咁不如拖都唔好拍

心動未

愛係會令人變傻仔的

初戀到結婚我身邊得一個

你估下

咁有啲人真係好命到係可以一直天真落去㗎喎無可否認
唔多但係都唔少囉

係好多人都有sp嘅年代
唔明點解仲會有人將性睇到咁

未

咁咪就係話佢當比咗隻豬買教訓

係連登仔不停吹奏處女炸嘛

佢只要肯我隨時都ok的

我冇話唔係同埋豬好少事姐其實

佢之前有拍過拖
應該明呢啲道理

成日話冇對象

燈走自己想要嘅野

我唔會主動追佢 同埋唔一定要係佢

真 唔代表啲咩
正面啲諗 下個屌嗰個會好屌啲

冇咩應唔應該
仆得唔夠應就唔知㗎啦
邊有得assume姐
可能佢以前嗰啲hea到𠄘諾都冇

依家叫我食處真係不了
要由頭慢慢教 又要呃又要氹
好撚煩 我扑野為舒服姐 唔好搞咁多野啦
以前都可能有成功感
依家真係不了

只可以怪佢太蠢太天真

唉你地真係

求其講啲sweet嘢嘅話
我都溝到佢啦

睇下自己先

拍2次拖都唔變醒

我同你係調轉的

無嘢做

仲成個怨婦咁做咩

打咁長嘅文 曬時間曬口水
諗咁多做乜 日子咪又係咁過

唉人地而家搞到咁佢都唔想㗎

嬸嬸唔見咗

我去溝佢安慰下佢心靈

擔心佢了

何況我覺得佢似屋企人多啲

go

睇佢口吻似仲細
唔好屌翻佢轉頭啦

分手唔開心係正常
呻都好正常
但係個啲廢嘅承諾
睇到咁重咁認真
我見一個屌一個

你幾時帶條女返嚟俾我地過目

做咩叫返佢上嚟

掛你

佢好pure的 唔想比你哋帶壞

我都係 等回氣 約你

好下個禮拜？

今日唔講我唔知仲有冇機會講
多謝你地陪咗我咁耐
肯同我癲 肯同我on9
聽我呻咁多廢話
謝謝

我都好pure的